{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "엘림"
    },
    "text": "エリム (엘림)\\n\n江原特別自治道 平昌郡珍富面タンゴルキル2-57\\n\n宮殿のような外観を持つカフェは、周囲の山々や五大川との調和が美しい場所に位置しています。また、珍富KTX駅やターミナルなどの交通手段も近くにあるため、アクセスも便利です。広さは100坪以上あり、駐車場も完備しているため、ゆったりと過ごせます。カフェ内は広々としており、本館と新館に分かれています。ハンドドリップコーヒーが特に人気で、平昌ならではの特産物であるそばを使ったメミリカーノは特許登録されています。さらに、コーヒーと一緒に楽しめる自然発酵ライ麦ベーカリーも用意されています。エリムコーヒーでは、独自のコーヒー豆やメミリカーノドリップバッグ、ダッチコーヒーなども販売しており、平昌地域でもコーヒー愛好家にはよく知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "エリムはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "エリムは江原特別自治道平昌郡珍富面タンゴルキル2-57に位置しています。周囲の山々や五大川との調和が美しい場所です。"
        },
        {
            "question": "エリムのカフェはどのような外観を持っていますか？",
            "answer": "エリムのカフェは宮殿のような外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "エリムのカフェはどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "エリムのカフェは珍富KTX駅やターミナルなどの交通手段も近くにあるため、アクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "エリムカフェの広さはどれくらいですか？",
            "answer": "エリムカフェは100坪以上の広さがあります。"
        },
        {
            "question": "エリムカフェには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、エリムカフェには駐車場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "エリムカフェではどんなコーヒーが人気ですか？",
            "answer": "エリムカフェではハンドドリップコーヒーが特に人気です。"
        },
        {
            "question": "エリムカフェではどんな特産物を使ったメニューがありますか？",
            "answer": "エリムカフェでは平昌ならではの特産物であるそばを使ったメミリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "エリムカフェではどんなパンが楽しめますか？",
            "answer": "エリムカフェでは自然発酵ライ麦ベーカリーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エリムコーヒーではどのような商品が販売されていますか？",
            "answer": "エリムコーヒーでは独自のコーヒー豆やメミリカーノドリップバッグ、ダッチコーヒーなどが販売されています。"
        },
        {
            "question": "エリムコーヒーは平昌地域でも有名ですか？",
            "answer": "はい、エリムコーヒーは平昌地域でもコーヒー愛好家にはよく知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 424
    }
}